見有人跌入水中 大陸仔下水救人反被偷iPhone

中國雲南昆明一名近60歲的王姓男子，上周六（15日）外出散步時，看到有年輕男子跌入水中。他馬上脫褲跳入水中救人，沒想到上岸後，王男卻發現原本放在褲子口袋內的iPhone7手機，已被人偷走。

王男的高姓妻子說，當天老公帶她外出散心，有個小伙子走在他們前面，結果不小心掉入水池中。高女又指，由於人跌入水中後，完全沒有動靜，老公雖然已經一大把年紀，但發現大家都站著圍觀，完全沒有人打算下水救人，只好自己硬著頭皮跳下去，「我家老公就趕緊把褲子脫了，鞋子脫了，跳下去救人」。

對於王男手機被偷，高女無奈地說，當時現場一堆人看熱鬧，「太亂了，人又多，不清楚是誰把手機拿走了」。但她坦承，連救人都會手機被偷，讓她們夫妻感到很寒心。目前王男已經報警。（大陸中心／綜合外電報導）

支那不意外

這就是中國.jpg

用iphone無比公安拉算好彩

記得之前有個巴基 跳水救人，之後有人聽到佢冇手機人 特登送部se 比佢，反觀鄰國

話唔定係同黨夾埋

海底奇兵

好波嚟嘅

這就是中國

轉用華為啦屌你

心寒都變寒心

係中國救人竟然冇比人塔返差館屈掟人落海

標題都講明大陸仔，有幾難估

文明左啦
之後救完人。被救個個拍拍羅友走人
救人果個瓜左

中國法官：唔係你推佢落海 你點解要救佢？